呢條petition仲未過呀！好撚重要！

阻止黑警使用性暴力對待手足
促儘快過人權民主法
簽爆佢！唔該！

1

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

2

3

4

5

救港求存！

6

7

8

9

10

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

推左幾粒鐘, 正皮升得好慢, 希望大家可以幫我share出去, 我好有信心呢篇文係可以幫助打破現況